想問下大家抆屎係向前抆定向後抆

前
後
點解抆極都有

唔係應該插入屎忽窿撩乾淨㗎咩

後
on9先向前抆

向前抆咪即係抹落袋底?

淨係知靚女唔會柯屎

向左向右抆喎

用水沖

好撚爽 跟住搵風扇吹
吹完乾到PK

抆黎做咩

向內抆

要用剃鬚刀剃走啲肛毛, 咁先會乾淨

講真篇潮文係fake定點
想剃但驚中伏

向佐

又或者去問吓美容院有無激光除肛毛

on9，會屎忽入風肚痛

日本馬桶